而家先買TESLA仲有無水位？

而家先買TESLA仲有無水位？

插水位

有 盤前460買 463走 實有得賺

461痴線

向下水位就有

460放咗

升無限, 跌有限
做人做狗自己諗

識唔識架，梗係nio啦，今日出er, 唔靚爆先奇

無啊

唔好買 tsla炒盡了 再買就高j

成個月前460 摸頂, 依家終於

唔啦 460太高啦，只值300

點解我300個時無買入

泡沫黎 比盡只值200

有邊次無

尋晚40X冇入真係飲恨

CLS而家升到$600，早知唔聽你地講！

樓上有位師兄已經講左

升無限, 跌有限
做人做狗自己諗

冇買到？

依家買未遲 下年1000

睇返呢個post，
真係呢個世界冇水晶球

如果樓主4xx大手入，而家應該傷心數緊美金

咁耐都未買 升時諗住跌先買 跌時諗住跌多啲
咁既心態應該都唔會買

睇返只係一個月之前
聽連登既投資策略
永世無得發